[wiki meki] 有情係我個名 😂

首歌都唔錯喎😂😂😂

喂！！！！！！！weki meki 出道 mv 聽日出喇！！！！！！😂 😂 😂

標題打錯名

得罪講句 淨係識得佢同度延😂

睇黎依度d人仲未識得weme
咁我諗我要推多d喇😂

你地都應該知㗎啦 我一向都係先鋒 最新最潮既😂😂😂

上排somi 對 weki meki既睇法

又冇人😒

趾妹

有情bb好打耳

dada姊

巧耐冇見啦 做咩咁少上黎😭

因為
1 冇話題 -_-
2 5知同你地傾乜好 -_-
3 好似有d厭左 -_-
4 5得閒 -_-

有冇人知係幾時㗎 想睇返-_-

ps我覺得依個cm佢應該同度延一齊拍-_-